# IoT2020C

W ramach projektu zaprojektowany i zaimplementowany zostanie system wykrywający odległość samochodu od przeszkody oraz wykrywający kolizje. Dane z sensorów będą przesyłane do serwera, aplikacji, która wyświetli dane w czasie rzeczywistym na stronie www. Informacja o możliwej przeszkodzie zostanie także przesłana do samochodu - zapalona dioda symbolizować będzie zbliżającą się przeszkodę